沿水啟德三個新選區，都係建制派當選

證明沿水真係會飲到腦殘

*鉛

太多新移民

啟德居屋好多真移民
新樓區我諗有一半都係大陸人
不過之前新樓區一到 10點好多人大嗌, 嗌到 10點半

利申業主

水泉澳反而係黃

兩區差20% 一區差40%
民主派力量都佔超過三成

證明真係鉛水問題

洪福竟然都係黃

建制當年仲反對徹查鉛水事件
真係弱智
俾錢人搞9自己

光復啟德，時代革命

第一次可以投票，屋企投咗3張黃票,但依然差400幾票,預咗,但依然好失望冇計，廢老同新蝗蟲太多

喺制度下玩佢嘅遊戲
新選區只不過係意圖加建制議席
根本政府鍾意點玩都得

啟晴就鉛水
德朗無鉛水㗎
有人話見到有四架旅遊車人投票
私樓同居屋好似話未入住哂 登記唔到做選民

+2

差個30幾票真係險勝到仆街
the彪is dead

都係贏對家百幾票...

是但啦 呢d大陸人地區

太多蝗

其實私樓個區好多都黃，一來岩岩入伙未知轉唔轉到地址，二來好多都租左比大陸

SAME FEELING BRO, 我壹居果度, 3號候選人都住壹居, 我行出屋苑大門果陣佢叫我投佢, 我好無奈咁同佢講選區唔係度, 未轉地址......

嗰度唔係入伙左好耐咩？ 仲未轉？

住喺果度既人唔好放棄，總有一日班小蝗蟲會長大成為黃絲

去到選舉果晚都仲嗌緊

贏幾十票 又唔好咁樂觀

盡咗力 果陣身分證Y字頭直入唔洗排隊都知咩料